醫護點解你地要心甘情願幫政府執手尾？

唔好同我講呢樣係道德，呢樣係人命
呢件事由頭到尾如果政府係有能力有先知先覺
係根本可以從源頭堵塞病源（關口，機場）
到今時今日個政府既心態係你死你事，總之我同班差狗無事就得
擺明同市民作對
任由內地既病源湧香港
我係鄧你地唔抵，覺得你地唔值啊！
你地每一個人都係我地既精英同救命恩人
何必為政府甘願無左條命，點解要被道德同感情勒索？
我唔想好似03年咁見住一班醫護因為政府無能而走左去啊！

仲講醫德
屌你唔cut源頭要死幾多個醫護先圍到皮呀?
我就真係睇唔撚到盡頭啦
你地要送死既真係隨便
反正冇人會可憐你
沙士有眼你睇

唔罷工根本唔可以話自己係黃

我都唔明點解咁都唔罷工，明明個個都攞條命出黎幫班狗官執手尾

fa都on9啦 救藍屍 做乜9 由佢死唔得既

拎條命救蝗蟲?

死攬住專業+醫德+份糧

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

佢全面罷工=無差別唔醫人

都係死局

但同意忍一時之快收個政府皮，次次都執屎會繼續大安旨意，到時一係政府搵防暴夾啲人番工囉

我求下你地，你地每一個都係香港兒女，值得為中共港共去獻身咩？

如果逼到政府呢幾日內封關其實都仲有得救，如果再唔做野，唉……

罷工逼政府封關
點都好過無限制咁放支那人落黎做死自己係咪先

有事推你地去死
無事就玩清算
仲甘心同佢地賣命

點解？有得佢地揀咩？
未fc消息:
正苦已經諗緊方法應對
大致上係罷工者會當礦工同擅離職守處理，唔單只有機會扣人工，仲會交比護士註冊局同醫委會審有冇失德
暫時未有方法保證醫療服務不受影響，不過唔排除研究用緊急法入面有關強制工作或服務嘅條款去立臨時法例規定醫護人員工作，要等法律意見

好
撚
賤
格

若不封關，全民三罷

香港自己本身都未搞得掂仲要食埋支那屎

日日一車車支那人運落黎點樣救
罷佢老母工！

個主動權係手都唔識玩，有咩辦法

搵自己條命嚟救支那賤畜條命？
自己諗清楚

咁多位天之驕子辛苦讀咁多年書為左垃圾政府賣命 係唔撚值呀

我想講班醫護真係冇必要去送死
覺得要有醫德嘅請你哋聽住
你依家唔係為咗香港人而賣命
你依家係為咗支那人而賣命

呢半年咁多次醫護界集會 垃圾政府有冇理過你地？